班細路想死而後生或者同共產黨同歸於盡，班政治老人同班大孖沙根撚本唔想死，前者爬緊火山，後者行緊鑽石山

今次斷撚到正，你地真係冇藉口叫d獨派或攬炒派投你泛民一票

分化撚0.5 拉

Push

推呀

分咩化？都唔係行動